成為燈神之路

屌你老味，買咩輸咩
心靈投注都輸
依家講自己心水 歡迎大家買我對家

Lm

貼下戰績先

澳洲 讓球 +1/1.5 主
約旦 半細 1.5
波爾多 讓球 客

3場都應該輸
買我對家 fatfat了

岩岩場澳職
睇好主隊讓球 就0:5
即場 入球細 3.5/4 半場0:1
踢踢下 0:5
屌你老母

仆街 澳洲同路

琴晚狼隊 讓球 客
你老味紅牌
真係屌出聲

心靈投注 11.5角細

覺得自己距離成為燈神已經不遠了

想買袋鼠上盤，但1516

澳洲 -1/-1.5喎
輸到+-不分？

依家諗住心靈投注返一排

人地買下盤呀

布拉加 讓球主客和（-1）